［正視聽］唔係天馬行動，而係地狗行動

你睇？！地下全部都係狗